[backpack] 究竟jansport同outdoor有咩撚分別？！

近期出街先法國
我讀書個時就個個拎jansport
但呢家啲學生就拎outdoor
屌你老母 點解個樣一尻樣既？
究竟兩個袋有咩撚分別？